有無可能搞與林鄭對話

地點：香港動植物公園
和理非
不是集會 誠邀林鄭出值

🙈

出席

別再送頭！三大招：擠提、機場、文宣

而家係抗爭關鍵時期!大家真係要傾!

推

歡迎特首回應訴求
坐低回應

同個廢人有乜好講？我不如直接同動植物公園隻猩猩傾好過啦...

唔對話呀，佢直接回應訴求啦

希望特首聽到市民聲音

和平對話都負評？

親身落場回應五大訴求富你贏

葉劉都支持

和平回應五大訴求可解決香港問題

拒絕與恐怖組織談判

this is how she treated us

唔係集會
誠邀林鄭月娥特首對話回應
謝絕香港警察到場

係咪要寫公開信?

和平[member]先站向道德高地撚政府
打死文官都唔會回應㗎啦
淨係回應tg比你
之後你懂的/member]

麻

呀 唔小心

謝絕香港警察到場

😂